+++
date = "2016-01-02T10:00:00+03:00"
slug = "sacrament"
title = "Таинство"
+++

Я живу в общаге, в которой нет душа, зато есть огромный бассейн, куда вызывают по графику, и служители бассейна сами тебя моют и обтирают. Вызвали и меня; я взял полотенце и спустился в бассейн. Я шёл по краю бассейна, а в нём плавал священник прямо в клобуке и очках, и я зацепился полотенцем за клобук. Пока отцеплял, священник спросил «Что это за таинство? Не знаю такого.»